TWICE志效:休息室出現毆鬥

TWICE志效在接受KBS訪問中，炮轟娜璉和彩瑛等人，稱她們就是TWICE的毒瘤。

志效談到：「如果你作為團隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是團隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團體有太多超人氣成員，她們表演都是以自己為主，休息室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在隊中娜璉常常痛駡人氣低的成員，這再正常不過了，不過她們也有被激怒的時候，記得在一場演唱會中場休息的時候，娜璉上半場唱得很不自在，回到休息室用水瓶怒砸多賢，當時很多隊友都已經無法容忍娜璉的所作所為，再加上那些常被她欺辱的成員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了娜璉，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的定延更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時彩瑛、子瑜這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，娜璉的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年演唱會娜璉正是用這根鐵棍報復了定延，在最後一場演唱會結束後，全隊回到休息室，定延諷刺性地說道：『TWICE人氣最高成員，明天我們就要真唱了。』」

「彩瑛臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出休息室，這不像彩瑛的性格，果然在彩瑛再次回到休息室的時候手裡握著一根木棍，在定延毫無防備的情況一棍打下，定延挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是彩瑛，不等定延起身，彩瑛又是一頓亂棍爆打，定延在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的娜璉可不會放過這樣的機會不斷說道：『彩瑛，打雞，用力打，往死裡給我打，打雞怎能少了我。』」

「娜璉的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去定延就昏死了過去，打得興起的彩瑛怒了，朝著娜璉吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』娜璉也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』彩瑛沒有再回應娜璉什麼，如果娜璉手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的經理人嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

屌 好認真咁睇咗一段